一人一個仆街教車師傅

為咗冇人會再中伏，比呢d仆街師傅賺錢
我先
RF886 吳_恆

堂堂都鳩鬧，比佢鬧完之後會覺得自己係咪真係適合揸車 仲會心情低落足一日，覺得自己好廢

女人揸車

係d人話街師傅好d
我就覺得駕駛學院好d
利申一take

其實我唔明，點解唔開全名？犯法定乜

佢好少野就鬧，我一比佢鬧就越緊張，越緊張就揸得越差，之後比佢鬧得仲勁
我上咗8,9個連堂，仲唔知自己學左咩野

一定駕駛學院 仲要一撚柒仆街選擇非智專
因為有啲師父好 hea 有啲又好有心

巴打，我都喺佢教緊
Btw, 喺咩事？

吳致恆

你覺得佢教成點

屌到驚左上堂

而家暫時第二堂，但無喺又屌唔喺又屌呢個問題
分享下你學個時可以嘛？

同樓主情況一樣 九龍區垃圾教車佬 BM_ _ _ 馮_ _

Pv3478 姓馬既

點為之鳩鬧?

頭兩堂係冇事架，第三堂開始黎料

第三堂開始好似已經預你識哂咁，成日鬧轉彎轉得唔好但係又唔教你點先轉到個靚彎，咁我點會識呢
我試過有次自己cut線，佢就恥笑咁話”嘩車手wor而家”

考完出到路面? 行到洗衣街?

公道啲講 有啲師傅鬧你都係想你好 有啲頹底嘅鬧都廢事成堂玩手機 當然係又鬧唔係又鬧果啲係躁狂症發作 快啲轉師傅好過

我個師傅都差唔多 咩都屌齊差在未人身攻擊
12堂屌足12堂 搞到我都無曬信心 驚咗上堂
最後咪又係一take pass

鬧人姐係想你好 咁老屎忽既口吻

有無聽過姓霍嘅教車師傅

我都係跟呢個師傅喎
但好nice 教得幾好
果時間唔時都唔符閒上，比想像中上得小堂數都1take pass

上年可能ok，但今年真係好似燥狂症收錢屌人咁

唔想比人屌就去駕院 反正街嗰班山番都唔平

陳天龍 垃圾教車佬, 千萬唔好找佢

幾年前學車比佢發我脾氣

巴打你轉左師傅之後都係仆街師傅咁慘 ？

又開追悼會

沙田駕駛學院莫sir
正宗仆街屌佢老母

HO WOOD 何活 94326687
無心教 考完fail左再 落井下石

好似都係佢 咩事

係咪光頭

成日上堂個陣就講電話
講過最多既就係 你好 我係駕駛學院莫sir
之後好記得個陣第一堂 約我朝早7點半去到駕院
屌佢老尾話自己睇錯時間 約過下次
好啦開始上堂 又講埋d on9 gag，比反應佢又唔係 唔比反應佢又唔係
又叫我唔好出面搵師傅補鐘 要搵就搵我補 因為補出面個d好大機會影響左你自己個人判斷 屌 我信左
上堂問佢d野 答我9唔撚搭8 多9魚
好啦 到考個日 佢可以遲到
我得番1個鐘練車
咁當然 個次 係肥左 我自己緊係有責任啦
我唔係話針對佢 但你出得黎教
係咪好應該比番少少責任感出黎
我二十歲仔 大拿拿成萬蚊比出黎成日比佢屌
真係好唔抵
各位巴打 好希望你地學車唔好去駕院
就算去駕院 起清楚條友d料先

係！肥仔 目測四廿幾歳
成日戴住個死人口罩

個時我個師傅幾好，無鬧過我，係用啲責怪既語氣問我點解會咁做。
我問佢洗唔洗補鐘佢話照我平時表現就唔洗既，考個時唔好緊張就無問題
2 take 緊張得濟想快啲考完衰超速

我同佢講返佢話下，咁你都得⋯我就嚟退休先第一次有學生衰超速 真係唔抵，人地考車就慢慢嚟，邊會有人好似你咁嫁，我平時同你操車都話咗你唔好揸咁快啦（70 ）

TL2802 蘇 9682xxxx

態度極差
叫早晨，眼尾都唔望你唔應你
鎖左門上唔到車，超慢解鎖
約好左地方，臨時轉地方
遲到10min，早落堂15min

上堂擰頭唔夠佢冇出聲，最後肥九左，然後講「都叫左你擰多啲」

‭9859 1062‬
歐陽師父
7x歲廢老完全唔識轉
及時轉師父一 take pass

好運 黃師傅

你呀 屌你老母我講轉右你就搵路口 慢啲搵路口姐 我幾時講過剎車呀 打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁 落離合 一腳踏到底做一二一二 一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾屄 果個果個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻屄手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣負車唔行點得嫁姐 三檔 碌柒呀你依啲 節奏咁樣死得啦 唉

B.H 3336

而家學車我覺得最好都係搵啲後生啲嘅師傅，一來年齡差冇咁遠起碼唔會咁緊張，二來因為佢地經驗雖然冇老屎忽咁多，但正因為咁所以更加會想你合格從而做好自己個招牌。

呢句真

AGGER

留明

我都係沙駕遇到個姓李既，堂堂whatsapp 篤電話，問佢野又hea答，屌完又唔教點做
最終搵左出面補左6堂，考前先搵返件垃圾上埋淨返幾堂，一黎就問我 有冇出面補鐘？ , 我就答無，都係上網睇熟d路。因為我驚佢玩野，都係忍辱負重考埋試為止。 跟住河畔 1take搞掂，多得出面個街師傅教機，唔係一定死撚左。 返到去個center即刻寫report屌7個李sir, 垃撚圾

學車覺得唔對路即刻轉師傅，千祈唔好夾硬上

駕院好多垃圾淨係識r你補鐘
教又唔識教 淨係識dup低頭做自己野 跟住得閒就鬧兩句 鬧完又唔教返應該點做

我開過又俾人屌話我開
你起我底睇吓
連登仔好撚難捉摸

遲到早退喺咪行規黎 ？

連登咩都會屌一餐, 所以開一半就最穩陣

厄鐘呢d 大家體諒啦
揾食艱難

我十年前應該係跟佢學一take pass

佢係屌得好勁
但起碼肯教又唔呃鐘

只可以話我揸車時都幾大壓力
我認為佢個時唔算係一個衰師傅

學車跟第個輕鬆pass
教既野又入腦
點解要俾佢罵？

高登果個牛師傅
專門dum鐘，講到你乜都唔識，要你加佢鐘 同埋佢係咪都鬧

相信我，如果你搵佢，一定會後悔

因為以前網上資源少
揾師傅唔係frd介紹都幾難知佢好唔好

基本上揾到個唔太差都要偷笑

有無女版

垃圾黎呢個

李啟深 JW3839
無心教，dup 波鐘

屌 我以前果個師傅又係
係又屌唔係又屌
愈屌我又愈緊張同無信心

我跟過三個師父
頭一個無時間介紹歐陽師父俾我
兩個老師父都唔識教好伏
第三個遇著個好既先一take到
師父真係好重要
浪費左勁多時間係個歐陽條撚屌度

點為之dup鐘

巴打你都係咁 ？
都話3堂就會開始比佢屌
佢點對你
我地要唱衰佢等佢冇學生

xx123 麥樹榮

幾年前跟佢，唔知佢死撚左未。

Pish

有。 考試吊離合器個feel 完全唔同學車，
應該個師父係我學時係一直無放過腳等我自己黎
當然fail, 仲叫我call 佢再學
睬佢都傻

駕院貴在佢真係易pass
啲考牌官睇見你係駕院都會鬆手啲
不過貴過街車係一定真

大概2-3次街車就等於一次駕院錢

元朗街車嗰個

駕院個呀sir
比佢激到on9
Hea教 重考考期本身留左11月尾想拎早d
佢叫我取消左佢先再幫我拎早d
點知成個星期都無 同我講見到有個12月尾個考期
之後打去駕院換呀sir
新呀sir跟到足即刻拎到個10月尾 話再有早再拎

利申：智專

駕院啲師傅有啲好有啲唔好，我十幾年前學車，當時因為要輪班工作，學車日子、時間都不定，所以唔一定同一個師傅教。

最早幾堂遇著一個好嘅，當然咁耐之前嘅事，師傅名係唔會記得。我當時問題係怕比大油會標前，所以放離合器時只敢輕輕比油。呢位師傅好有耐心教我，又唔係用鬧嘅方式。佢叫我停低，踩盡離合器，跟手踩盡油門，之後一嘢鬆晒離合器。我照做，當時部車成部彈咗一彈，好大聲，但係竟然無死火，部車由龜速慢慢加快，之後就正常開出。

就係呢一嘢就教曉我放離合器要比幾大油，當然之後唔係咁彈啦，係正常咁慢慢鬆離合器，油門就比較有信心踩多啲。咁就學識咗。

佢咁搞法部車都好傷，但真係教到我，仲要唔係用鬧嘅方法嚟教，好師傅一個。

當年俾佢教1 take搞掂

8年前學車 個陣都無乜人會指責話師傅屌人
師傅話乜就乜咖啦 家陣你嚟學野
家陣香港人比人屌兩咀都受唔住
你唔做錯 鬼有位屌你咩
做錯 唔屌你 陣間揸出街車撚死人
唔通好似幼稚園老師咁又嘅口吻教你？
屌你兩咀又唔撚高興
屌你比錢就意為自己係老闆？
屌你咪屌你囉 有屌錯咩！？

利申：絲打 , 老母比師傅問候足咁多堂 , 一剔過 .

講完好嘅當然要講下駕院差嘅師傅，當然又係十幾年前又唔記得個名。

我雖然經常著緊身T，又有啲肌肉，但我絕對係一個斯文人，返工都要著恤衫西褲。但我懷疑個師傅以為我係嗰啲死MK，學完會出嚟飛車嘅人。所以一路係咁鬧我，明明做得幾好無咩問題都鬧，痴Q線。有次係坐其他學員車觀摩，我同另一個學員坐喺貨Van中排，渣車係另一個西裝友學員，呢位學員好緊張，姐手姐腳，轉灣時兩線一齊轉右，佢可以過咗側邊邊線，但我唔明個死人師傅屌鳩佢時係望住我屌，佢老味好似成日覺得我考到第時出嚟渣車會係馬路炸彈咁，明明渣車唔係我都望住我屌，痴L線。

到西裝友退下，輪到我上場開車，我每個位都做得好好，佢無聲出。

呢個故事嘅教訓，學車要著得好好睇睇，唔好似個死飛仔。

之後我轉左第二個師傅教
新師傅唔會鬧人，更加教得好，令我重拾番揸車既樂趣
舊師傅燥狂症咁鬧人，搞到我完全唔鍾意揸車
我唔係話抗壓力低，而家舊師傅既教學方法過時兼令人討厭咗揸車，唔通咁係好師傅咩
而家我同新師傅亦師亦友，關係好到不得了，從佢身上睇到教學既藝術
Btw，知你勁喇比人狂鬧到忍到

一二一二小兒麻痹果個到依家都冇人知乜水邊區

駕院好過啦
12堂非智專 1 take

當然唔係全部師傅錯啦，好多學車嘅人都無方向感，怕呢樣又慢嗰樣。

但有啲師傅真係好PK，你屌人後都要指導返點為之正確，呢類師傅淨係識屌唔識教。

你有無睇有好多人留言，上車不停玩手機，根本唔係為個學徒著想。

利由：巴，電單車強制試肥咗，呢次肥佬係因為當時似住自己後生，返完夜班即刻去考試，結果等考時間已經釣魚，開車時眼瞓隻腳落咗地一下。正式路試1 take過。考貨Van係1 take過。

入黎就係睇呢個

元朗 香港駕駛學院 林x亮
教人可以扭死軑 考完阿sir 話唔可以
同返個教車師傅講 竟然答我 唔得架咩？
上堂嗰陣又呆吓呆吓 以後唔會報 又貴又hea

我報鏗鏘個陣間野介紹依件垃圾
上第一堂就知道佢係hea教
上堂個陣佢乜都唔提
問佢野又懞柒柒咁
之後打去鏗鏘換師傅
最後換咗師傅就pass咗

舊登既 牛頭角小X 俠
唔使多講，應該唔少連登仔都俾佢教過
佢西到我自己上到一半寧願自己轉阿sir

我之前比佢教，我最記得佢會間唔中洽着由得我自己黎 ，問多佢兩條問題又屌人

德安駕駛學校 陳德勝

呃鐘訓覺9 教屈人加堂, 典型廢老
有朋友重考比佢屌到覺得自己好差, 加撚咗22 堂

唔好彩排中佢既師兄記得轉師傅, 唔好比錢養個廢老

我比錢你我唔係老闆唔通你係老闆？

屌其實可以整個list 記撚低唒d on9 師傅
利申: 中過伏好撚嬲

莫師傅，我屌你老母閪忍撚左你好耐

成日話乜撚鬧你想你好，你估而家係古代收徒弟啊，你只係一個讀唔成書嘅燥狂教車佬咋，當正自己專業人仕擺個老師款，唔鬧唔識嘅話教車學校執柒哂啦

點解唔投訴？

同意，啲老野好仆街

佢剩係教跑馬地

白色棍Van RN 18X9 條仆街姓陳

好似女人咁，有情緒病，例如上咗10堂都冇教點睇鏡同乜時候要轉波，全程鳩鬧，最終鬧鳩爆佢，果堂冇收我錢，但蝕咗預繳果$1200租車費

跑馬地條撚樣？

第一堂係咁真係屌7佢再轉師傅

Btw 10月31考車，係咪最好9月先開始上堂？

ec pass 張sir，好師傅。我同個frd 一齊報名 一齊一take pass。可以一 take pass既，都係好師傅。

我之前9月中考。7月就開始學車。你呢個8月中開始學最好。

好似澳門黎架

沈xx。9485xxxx
典型老一輩教學，不斷屌，屌到驚死你唔比錢拎左你身份證登記後唔提你拎返，要下堂比足錢先比返你。屌完唔係有堅料教識你，重覆講廢話。
態度奇差，持住年紀大學神年輕，比錢佢佢講A出口我好心問係A上面定下面等緊，被佢大屌唔好講咁多快撚D，正常有d禮貌都係唔會咁講野下化。見到警犬扮晒野，對住你就當出氣包。

幾年前係李健學初初跟個姓馬既教得好撚hea
上年見佢係荃灣比個女學神搞到反車

見過石離試場, 有師傅車頭蓋未LOCK 實, 周圍走 ~~

掃桿埔 林師傅

我都好似記得佢
屌佢老母屌撚到我唔驚揸

鬧係好 到你記住d錯揸得熟佢就會開始同你吹水

麗晶—-學校 ，
唔同你學考試條路方便自己放工、
上堂去廁所、
部車舊到手製鬆，學其他車要重新適應
千奇咪跟佢。九龍區

屌 原來咁多人中伏
我之前都係呢個 日屌夜屌 識我使乜學呀
咪撚中伏呀大家

唔係 都係睇人
我個師傅如果飯鐘時間上車
佢會叫我早15分鐘係葵興上 比我自己揸去觀塘
無收多我錢

中過伏，成程一係就西面唔出聲，一就屌你
交學費就扮無事，架車又唔好揸
搞到無晒信心
學左三個月中途轉師傅
一堂都無屌過，雖然無乜點教嘢，不過最後一tick pass

其實點解唔屌翻佢轉頭，收錢教野就應份。上堂做自己野都忍到，不如自己睇YouTube 學。

黎樹勇不解釋

搵到好多同路人

仲未有片？

又開追悼會嫁啦

仆街未遇過, 好既就有一個, 出面泊街既師傅
姓余既, 第一堂用咗10分鐘唔夠就令你知道成架車既運作同基本既機械原理
因為我每次上堂都係2課夾埋一齊上, 即係1.5個鐘, 不過經常都豪多10分鐘俾我
好準時, 多數黎到一停車就叫我上車開波, 又唔會"鄧"波鐘
初初2堂因為仲有少少驚驚地, 師傅都會出手相助,
有時會用訓話形式去要求我跟佢指令, 但係知道係因為佢對學神要求高先咁做
而家好好多, 變咗一路渣車一路吹水, 天南地北, 乜都吹得
會笑你, 不過唔會屌你, EQ好高, 仲會趁我渣緊車食飯

我個街車師傅成日食我鐘 佢遲到半個鐘 可以照原定時間叫你走

有冇人整個list

比師傅百屌到1 take pass

其實好多時屌既原因好簡單，就係揸車係佢專長，自然覺得呢樣嘢好容易，當你做唔到一d係佢看來好簡單既野，佢就會燥

利申：我就係呢種人 即使我知道係我角度好簡單，你角度好複製，有時都係會忍唔住怒屌

比師傅百屌到1 take pass

其實好多時屌既原因好簡單，就係揸車係佢專長，自然覺得呢樣嘢好容易，當你做唔到一d係佢看來好簡單既野，佢就會燥

利申：我就係呢種人 即使我知道係我角度好簡單，你角度好複雜，有時都係會忍唔住怒屌

咁呢啲人咪唔適合去做教車囉！

佢堂堂都鳩鬧，自己記錯時間就走去屌人

我之前都係咁 重考考期幫我幫到1年幾之後 我話想要早D既考期
佢就話再覆我 叫我返屋企等消息 一等等左3個月都冇回音
之後嬲嬲地自己打去hotline 問有冇快期 hotline 條友話幫我同個師傅講聲
5 分鐘之後個仆街師傅打黎問有個比原本早3個月既快期要唔要
答完佢要之後即刻打返去hotline 話要求轉師傅
好彩之後轉到個好師傅 第二次終於pass 到

屌 我都比陳天龍教過
學左一個月 比佢屌到轉左師傅

不如一人一個好既教車師傅好似好啲
咁啲人學車可以直接搵佢地

預左重考，有無元朗既好師傅？

終於有人講 入黎就係想睇依篇野，有聲

同意
師傅咁易做架咩
揸車叻但唔識教，學咩人做教車師傅
成日屌d中小學教畜，到教車既師傅說話要屌先得，會唔會太雙重標準
佢地大部分咪又係為份糧做教車師傅，同中小學教畜有咩分別

*就話

因為個陣佢有次話佢屋企人過左身 上唔到堂
雖然佢係仆街 但都廢時個排搞佢啦
仆街都係有感情既

如果條仆街師傅成日鳩鬧，突登出街練車時撞車得唔得?

佢真係垃圾來

沙田駕駛學院
于x嗚
係咁玩電話

咪撚揀鏗鏘啊
有個PK師傅，約拒仲慘過輪街症，夠膽一個月上兩堂喎。仲要催鐘，遲開車，開車專櫈我一個字時間，落堂前一定早十五分鐘返返起點，食我時間。教我啲嘢又教啲唔教啲，心知一定碌柒，自己去搵街鐘，完全兩個世界，教得好好多！
兩堂已教晒所有skills，我上返個pk師傅堂，拒仲以為自己教得幾好。
有一次帶我去試場，成半個鐘同啲師傅吹水，我就on 9 9咁企喺度，心諗做乜9?

重申，咪撚揀鏗鏘啊，好撚伏

有無人港島駕院袁sir?

SN68_7 灰色車 姓何
咸豬手

教車師父個個惡爺攞正牌收錢屌人
咁教揸飛機果d 隨身有把刀都好合理

PRXXX XXX XX區教 真係正XX

唔知係咪我跟緊嗰個
我cfu一開始好快講曬啲理論就開車
但我同佢好似唔係好夾 我覺得自己好蠢

星捷
劉_ _
LY9_ _
第一，上堂係咁屌，屌完又唔講點做
第二，早約佢上堂又話答唔到，遲約佢上堂又話答唔到
第三，我自己就考中午，而且晚上要返工；不過佢係咁話早上有多學車禁區，我夠知囉，但我晚上返工，我唔做點交學費呀屌你！
之後就埋尾考，想約星期日揸下學神禁區，佢竟然話佢要family day，聽到真係屌咗出聲
最後，就係佢成日遲到，有次我等咗半個鐘，之後問佢係咪蕩失路，佢先話黎緊…遲到交代聲呀。
好彩我最後pass到，如果唔係我一定屌到你仆街

佢真係好快講埋D理論, 佢話理論野聽完唔行動把鬼咩
聽完拿拿淋開車好過啦, 個下心諗:又係喎

辛苦你 學車俾錢人賺 仲要帶埋阿媽一齊

會唔會X得太多

記唔記得全名？

尊師重道 識唔撚識？
比錢就係老闆？比錢就大撚晒？
呢D叫學費炸，唔係服務費啊！
比錢就係老闆都講得出

叫Keith Yu

咁唔係同一個人了

駕駛學院有仇報，街車師傅冇仇報

我果個師傅都係咁 乜都鬧一餐 俾佢鬧到我好似一文不值咁 好似預左我乜都識咁 大佬呀我識洗鬼俾錢跟你學 洗鬼俾錢你鬧我啊 ，做錯左又吾識點解 淨係叫我認住到咩位就做乜，大佬啊咁我要知點解先得架，之後臨考前幾日我心知不妙，想轉師傅又黎唔切，所以我狂上網睇影片 狂睇，之後一take pass

睇影片真係好重要！分分鐘重要過師傅！

邊個師傅教都唔緊要, 最重要學識考到牌,
師傅話齋:路面情況隨時會變, 我係教識你渣車, 至於你之後點渣就睇你自己啦

左你老母
吾你老母
唔好話唔教返正字
咗 , 唔

學車易林師傅 肥系黎
屌你老味 頭2 節就廢up 唔開車既 坐係架車到曬時間 之後去到第3次學 （第5，6節）學果時仲唔放心比你扭軚 渣撚住你堂軚轉灣 去到第5 次學先第一次出去個試場行下 個人無耐性 死親火就燥底屌人話好傷架車 仲有好多問題 基本上你無玩開車 留意開既話就一定唔識答 每堂都問十幾條on99問題 唔關個試事 要你一路渣一路諗 最撚衰係教既野都錯 （無教停車就拉手制， 之後又教踩住break 鬆左手制 之後先搵摩擦點開車 屌你老味 後尾先知咁樣好易溜後 搞到我之後搵第2 個學又要重新學過同習慣 去到第5 堂終於頂唔撚順轉左第2 個 因為有下我停車唔識停 停左係架大死車後邊 （ 佢見撚住我咁做無出過聲） 其後又即刻屌鳩我 叫我落車比佢渣返去 嘩屌你老味 真係講起都燥 d學車師傅真係無撚王管就亂鳩咁教

想你好 作育英才咩依家，教車咋

唔好教壞人啦 睇片係睇得好仲洗學車既?

我個師傅係咁屌我老母
不過教得好好

利申街場一take

好撚有同感 真係正垃圾黎 試過上堂訓教無啦啦去禁錢乜柒都有 哂左成萬係佢身上 本身個人又無料又廢淨係識叫雞 成個人都不尻知所謂

你都on9 教車唔重要？你想一街都係炸彈？

睇片係睇操作上既野 路面情況都係靠經驗靠師傅教

當年個師傅完全無教過泊車要打燈 係學學下唔對路再上網睇先知佢漏左
唔問佢都唔講要打燈

JC7342 林x耀 上堂dup鐘
考試前一個星期都未教泊車
仲要經常約唔到佢上堂都唔講啦
考試前一個星期都約唔撚到堂
一係就自己上唔到搵第二個教又唔撚出聲
上到車先知 正仆街
Google一搵就搵到呢條仆街

大家咪撚中伏！！！

教係唔係必須鬧既
你屌兩下都算 有d係為屌而屌
大家斯文人 面皮薄d都正常 你下下屌足全堂 仲邊有信心揸？

我都係唔識先俾錢學姐 唔使當人狗咁屌既
將心比心姐

on撚鳩無限上綱，撚有話教車唔重要，想一街都係炸彈，現實係依家個教車制度垃圾，太把師傅hea教無心教，拖長個學車時間等收錢，撚係有心教好你，學藝不精就算pass左，出到黎咪又係炸彈

好撚多仆街

得閒開個網記低班撚樣，一search就search到

德x學校
RG20xx
陳x勝

講野1999 懶音重
呃鍾 每次都會中途去廁所 剩返15分鐘就要返去 但敊去5分鐘都得
時間成日要就佢 如果嗰日得我一個學生 會叫我轉去第二日有其他學生嘅時間
最後嗰堂先教轉線要擰頭
最尾當然肥撚咗

之後即刻轉師傅
唔呃鍾 有次甚至超咗鐘 未去過廁所
時間肯就我
教學清晰 每個位都講有咩注意
肯比我行禁區
問返佢識唔識條仆街 之後佢即刻笑

開全名都唔撚敢個啲就收檔啦

果條友開頭上高登R生意幾好態度，之後好多人中焦屌佢

條友個朵係高登已經好臭
係靠上網搵生意昨嘛

牛頭角XXX

我同樓主同師傅
雖然佢屌到我仆街
但最尾都pass到 pass咗就感激多過嬲

利申2年前 唔知依家係咪仲咁屌得

鏗鏘 黃x華 咩都無教預我乜都識咁

睇片係睇路線認路架昨
依家的確係一街都係垃圾師傅 但係唔代表睇片就可以學得識
只可以話你跟個件係垃圾
唔好係度誤導學緊車以為睇片就乜都識哂 仲話重要過師傅 on99

鬧你想你好ja，屌你

LV7012 冼X剛
鬧人完全取決佢當時心情
心情吾好就爆哂粗亂鬧人
痴線到鬧埋你啲屋企人 咩老母生到你咁蠢之類
心情好時就自己坐喺位哼歌

搵後生師傅好過搵老師傅
至少後生果d知道屌人唔work

香港駕駛學院有個姓莫既又係好仆街，同樓主講果個既差唔多

就係呢條仆街莫師傅

整個list啦

學院/街

全名

電話號碼

好處

壞處

收費

有咩要加

係呀 條友仲要好撚多廢話
有次我忍唔住屌佢
其實我問你問題係求答案
你唔洗講咁多唔關事既野
佢話 哦咁好啦 你即將會同你d師兄一齊唔合格架啦
之後我話 咁係咪姐係你教得差
佢黑曬面

學車單對單呢家野好講人夾人，唔岩即刻轉唔洗諗咁多

正想講沙駕莫xx
教車迫人唔比人拉手掣過3格（4格都屌），關門大力小小就話
都算，真係啲要教既野例如幾時望鏡同轉波完全唔教
肥左第一次出返去李健學個鄭師傅正常好多即刻合格
李健個師傅仲話睇你唔似駕院出黎喎，駕院唔應該學到咁先岩

學車個陣無比師傅屌過，最多話一兩句，但好溫柔
個師傅有7成係女學生

利申 絲 學左10日 一日1.5hrs 一take pass

係呀屌！！！
佢話一野扯上黎係咪好型呀而家
之後斜波起步 我拉3格 之後架車溜後左 我話又話3格既
佢柒住話 拉多幾格啦 睇情況架嘛
我心諗 屌你老母咩

或者可能要用kamkam地黎形容 仲有就係佢架車好好揸

我都係佢教 跟住1TAKE左

之後我出番去搵師傅教
佢話 唔洗比面個手制架啦
盡情拉啦 我同佢講番駕院有條仆街咁教我
佢話信駕院真係入醫院架啦

元朗 陳根棠。極度hea教

壞既唔知
好既係元朗李sir
係好多口水， 但佢令我同我老婆都1 take pass

其實我第一次考唔係衰自己on9都差啲合格（考完泊車合格太興奮出果個灣拎唔夠位後碌上左駁，但路試果時好順 ）
但出去學先發現真係學渣車，如果第一次負碌合格左一定做左公路炸彈

牛師父，好多年前次次上堂都俾佢屌，有女望又叫人收慢

係呀無錯 我都覺得自己應該學多次
出去九龍搵師傅先係皇道

元朗 成大仼 阿伯黎 又唔稱得上係仆街 似係老左冇心教
第一堂就屌鳩我轉彎唔掂 但又唔撚解釋 第一次揸車撚識咩
又屌我唔推拉軚 你唔教撚知呀 悔悔氣氣咁
死車爬頭又唔撚講要留幾多位 結果就肥撚左

而家係元朗駕院 非智專 試左幾個師父個個都好有心教。講野有文有路 其中有個姓李既阿sir我覺得真係教得好好

咁有冇港島區師父係好架？

我果個剩師傅鬧到我仆街
但真係學到嘢
所以我都係唔講了

SK5415 歐陽國輝
收錢hea教
考之前會咒你pass唔到
有考生真係fail
會主動sell你搵佢補鐘

好耐以前報過你健，報左1x堂，派左個垃圾廢老女人黎 hea 教，淨係識食瓜子，同埋叫你左轉右，唔會教你技巧野，教左半鐘就話要回程，偷鐘偷到 之後又話1x堂唔夠，叫我買鐘，無理佢，之後淨番果幾堂直頭西臉，唔明呢間野點解仲生存到而家。

學得好 朱師傅
教又唔撚教 就係到一味屌

In 祖哥we trust
跟過另外一個師傅 No take 2 （咩名唔記得）
真心垃圾 第一堂娘親就比佢問候
又西口西面 講野又無point
我知你呃鍾都唔好講野咁無sense
反而跟祖哥真係教到你

元朗駕院 陳志榮

做錯左 淨係識奚落講肥左lu~

我之前都跟過佢 最多佢都係燥底 又冇好似你地咁誇張 反而佢個partner張師傅就

下。我成班fd都係跟吳sir學喎。連埋我自己4個都一 take pass. 佢係會屌鳩人但係好有心機教喎。唔通而家做起左轉晒態度

點解可以等到三個月
我燥係佢叫我取消左個考期然後無左影
仲要之後敷衍我比個仲後過我原本個期既日子我
打親比佢都教緊車 話再打返比我 最後都無打
最燥係佢搵左個遲期仲要我自己打上報名中心
教車勁多細微位都唔會提 正係叫你去邊 方向
補左鐘先知佢hea到一個點
我肥路試就係肥係駕院入面
平時練習個個彎位都無事 佢都無提過
點知考個日就係衰左係上斜太同左邊博
Cls 我地會唔會係同一個呀sir

會屌都好啊
我個個尻咖

我估7x歲

我揸，佢就訓
訓醒問我：行完啦？
訓醒見到我錯：屌你老味

仲試過要我九龍塘揸入沙田陪佢拎嘢

成日遲到，但要我準時揸返太子俾佢下個客就梗，真係揸試場都唔知有冇半個鐘

發夢試過揸揸下叫我除學牌（因為唔入得碼頭附近），揸佢入貨櫃碼頭連過七定九個迴旋處，陪佢入非法油

到我考個日去埋旅行，搵個fd頂就算

頂，漏左
佢訓醒就打俾客傾保單（佢pt做埋車保），冇理過我

你果個真係極品
我果個都係咩細微位都唔提 淨係申手黎幫我調整個軚 搞到學完都唔係好知自己做緊咩
轉左師傅之後先知咁多野要注意 有咩要改進
無心教好心佢退休啦 唔好害人

教我果個姓馬_然

有錢就駕駛學院喇 真係當你老細咁架
雖然上理論就on99

幸運駕X學校 何X生師傅 tel:9482 9X54
1.紅綠燈前停車教我入一波 (同運輸處投訴咗之後佢嘅解釋就係:驚我開車嗰時慢怕後面的車響喇叭)心諗:停車前一定係用最安全嘅方法上網睇片同埋問其他師傅都話係入空波 你咁L驚不如唔好學人教車 叫人學壞曬手勢
2.學三手掉頭全部都冇入過空波 教我:一波>後波>一波 每一手停車從來都唔入空波 問佢駛唔駛望鏡佢話叫我做熟咗三手掉頭先 三手掉頭竟然唔係集中學幾堂學
3.佢會畀份嘢你簽 開車前唔畀 學完車後唔又唔畀偏偏揀睇你要留意交通環境情況簽(嗰陣時都大意冇睇到估唔到佢咁屎忽鬼)

好在迷途知返臨考前搵到個好師傅 轉咗師傅何X生屈我畀返補鐘錢300蚊一堂 要補番差價我唔畀,佢之後就小額錢債告我
4.成日開收音機開到勁大聲 嚟到教車定係聽收音機?之後我都有叫佢開細聲啲費事同佢有拗撬影響佢教車心情(呢種心情你哋應該明白唔想得罪師傅 費事佢hea教)
5.每堂強調自己讀工商管理同讀engine 強調自己條片係youtube國際排名第一
事實上只係關鍵字全部合符 條片好似叫做基本駕駛技巧 兩萬觀看次數

我想分享一下我既學車惡夢
希望各位唔好好似我一樣咁唔好彩
遇上這位學車師父啦 樹大有枯枝族大有乞兒 之後好彩跟咗個好師傅

淨係練轉右都食左2 日，好識拖慢黎教！
第一堂頭果5堂係嘅頭半個鐘係由佢揸去學車路線，但明明都係九龍塘上落車。

每論去學車路線定係揸去考車路線，佢每次都要提早半個鐘就返要返九龍塘，搭半落堂，23-24分就話上完，跟住自己就收工
同佢反映又乜都唔得，話要跟佢果套

仲有再離譜啲係每次學緊果時都會去廁所（食左5分鐘），走去入油又計落我啲鐘數到，只會準時上堂提早落堂。 口講就話補返比我，但咪又係照早落堂 真正

所以我成日都大大力啲閂佢度門/ 揸個波，然後佢就會屌我咁大力，會整壞佢架車，要我賠

跟呢個仆街師傅學揸車嘅只有9個字

駕駛膛 九龍塘上車
個仆街姓吳

隻手有紋身 , 老mk 一個，我都會尊敬咁叫佢師傅，
學得車嘅，就預咗個學生乜都唔識架啦，
識就唔駛你教啦，上親堂永遠都會話你邊度唔得邊度唔掂， 講到你冇埋信心。

又話之前D學生乜乜77有幾叻，但佢show返D往跡，好多都係要考第二次
咁個個人D能力都唔同啦，講來都無謂。

最仆街嗰樣係俾唔到時間你，要逼你閒日星期一至五請假去上堂，

大佬，你為咗星期一至五有收入，有冇諗過人地都要返工？

打工做餐死一年得嗰10 幾日假，加上我俾錢學車，我係客，係咪應該就返我呢？ 我星期六日冇時間就唔好接咁多客啦，接完我俾咗成舊錢學費加租車考試費你又話冇時間。

仲有星期一至五D時間都係10幾 點11 咁樣樣，唔湯唔水咁，變咗要請成日假

屌佢老母真係好後悔俾咗萬幾蚊跟佢條撚樣學車

一日有呢班友，我一日都唔想去學車。
比成皮野人地去屌自己，不了。

政府要立法規管教車師父既牌照資格

李小朋 NA3169

全程玩電話，問佢問題又hea答

又呃鐘

跟佢肥左九龍區兩次

轉左另一個師傅 考港島

即刻合格左

係運輸署唔發多D教車牌，

先搞到班教車狗唔憂做，hea住來教

沙田駕院朱師傅 好嘢嚟
冇乜廢話，雖然好多嘢你問先會答
不過唔問佢都按返個進度講返
好似開車前望左望右啲戲嘢都係臨考先叫你熟習下
輕微失誤嗰啲會成日掛喺口邊等你記住唔好再犯
總之就學車嗰陣輕輕鬆鬆去揸，客套考試嘢到時到候先會練

之前係鏗鏘介紹跟過何活
上堂個陣佢乜都唔理淨係坐係度發呆
最撚好笑就係約佢學車地點
本身我住九龍 點知條粉腸仲好意思話係荃灣地鐵站等
我屌你老母你叫個住九龍既人去荃灣上車你冇撚野呀阿叔
最後約咗係旺角警署等
點知條仆街就遲咗成三個字
上到車乜都唔講就叫我揸去油塘
如果我冇錯處就唔駛去搵師傅執返啲細位再考過啦大佬
問佢野就好似食懞咗個腦咁
講野又陰聲細氣
最後上咗兩個鐘頂唔順打去鏗鏘轉師傅
轉咗孫X杰教我車

之後跟咗鏗鏘孫X杰學車pass咗 UL5_25
基本上次次都屌人老母
轉波個陣有碰撞車又會俾佢屌到反艇
同埋佢唔信我手車
成日話我：你手車係掂但係衰品德
每次都係油塘兜幾個圈
佢就唔俾我由油塘揸返去九龍塘
臨考之前佢睇死我會再炒
最後五個細tick pass咗
佢見我pass個陣o哂咀同唔撚係掛既感覺
走個陣仲好意思講嚴師出高徒
心諗：上堂俾你問候老母多過執啲細位
諗返轉頭個師傅係有啲仆街但都算幫到我執啲細位

利申：八月頭甩P

有好多朋友跟過呢個人
唔少人都反映呢個師傅鳩鬧 , 無教過既野會鬧點解唔識
做錯/唔識一兩下就全堂閪口閪面

次次聽親朋友話RF886都叫佢地考慮轉師傅

條友有啲同性戀 頭一堂捉住隻手教轉波 大力fing開之後啲堂就閪面 到臨考車前一日先提你唔可以交叉手轉軚
好睇都1 take pass
陳師傅 94xx xxx6

陳永順

屌佢老母孫X杰
條仆街玩手機多過教車
仲要用晒D時間屌人，有次屌足30分鐘，我轉左師傅再學，見到條仆街屌到個學生落車，佢自己揸返
又呃鐘，遲到早走
又成日話：你睇師傅我幾好，幾有心機教你，你要聽先得嫁

亨搶D商用車師傅幾好

個陣跟孫師傅學車，好多師傅話通常開車前要望左中右鏡盲點先好開車，點知條撚樣話依個方法係錯，佢話：淨係望左右盲點就得架啦！佢係你師傅定我係你師傅呀？
心諗：想我再炒多獲？冇咁易！

考車個陣佢以為我100%炒硬，當我pass咗我係報到室門口出黎對住條撚樣舉勝利手勢，佢就冇聲出

可能佢心諗：唔撚係掛

agger
非智專好好多
真係遇到d師父好撚好心
都遇到d hea到仆街
夠膽死我一路揸一路恰
到燈位chok一chok醒佢問佢行邊
揸到一半直頭叫我自已兜番學校佢自已繼續訓

屌 我就係信左條仆街開車前望盲點，收左皮，認住呢條仆街

元駕非智專棍van今日一take pass

公道啲講句，大部份老師都好有heart教，特別係其中一個後生仔，好似叫胡銘俊。不過都有一個阿叔教得好hea，出街大部分時間都係玩電話，去到最後一刻先話我知轉左定轉右。

梁師傅 SM66_8
認真教 嚴但係唔會屌
未試過遲到早退
好就讚 唔好就會話你知有咩做錯 有咩後果
如果鍾意車既會有好多話題 好好傾
利申 大球場一Take

佢話跟住佢做就包合格
我上YouTube睇Leung Moon Wing啲片教識哂啲安全意識
臨考之前睇個位師傅啲片好過信條撚樣
正確係開車前望左鏡、左盲點、中鏡、右鏡、右盲點
做齊依五樣野包冇死

我個個姓leung

Ching 想問下點搵佢

Wtsapp/FB search 67336698

去駕院悔終身

遇過兩個師傅好好禮貌

唔r鐘唔鬧人唔講粗口，最多都係串下

不過時間交帶方面真係唔係個個師傅都做得好

姓咩嫁？我都元駕學緊

下我果陣放部電話係前面開定錄音 我全程好禮貌

見條撚屌玩電話就大大聲你教緊車上FACEBOOK? 佢話上咪上
跟住問佢野唔撚答
問佢今日做咩遲到 答返我遲咪遲
跟住又話要早走

以上錄哂SD埋比教院
第3堂完左即刻開佢波仲當面比埋D錄音佢聽
佢當時個樣我呢世都應該會記得

邊個師傅
而家仲有冇得繼續教車

興幸當時學車個陣無中伏，不過都幫推，等班Hea教嘅仆街收皮

同感 約極都話安排中 最後考前先上得六堂 佢仲屌返我唔勤力

李晨東 九龍塘上車
又hea又廢，上完都唔知學乜
結果肥哂
轉師傅，報快期，速上四堂，
pass 哂兩試

我都成日聽到條撚樣話跟佢做就無死
曬左第一次學車既錢

條仆街根本唔係教車想幫人合格
而係諗點fake班學生搞到佢地唔合格繼續搵佢學賺大錢
所以啲有心教既教車師傅真係買少見少
Hea底+Fake人真係多到數唔哂
之所以考到車牌同識開車都係靠之前搵街師傅同睇片學返黎
你估真係靠條撚屌咩

盧_球 棍波van
我渣車 佢喺我隔離瞓著咗

Agger
邊個比條撚教真係得慘，老老豆豆，我識就洗搵人教，佢當個個天生就識咁，又話自己有乜乜牌又甩尾又成，我唔係黎聽佢講自己有幾勁

比個尊重黎得唔撚得呀
抵你老母比人屌啦臭閪

記得條粉腸話自己有巴士牌乜乜乜
你有巴士牌關我撚事咩
話我冇駕駛品德
不過佢都係冇品德個類人黎
有次係油塘落車條撚屌見到前面有個推車仔既阿係路中心推車
條友就係架車係咁屌人
佢話：你(阿伯)家陣有車牌咩阿伯

老老實實上佢堂真係好撚大壓力
完全發揮唔到自己既表現
轉波個陣輕微撞到波箱又會俾佢屌

者係佢同個個學神都講呢D，又唔係認真教，佢咁撚把炮洗撚做教車師傅咩

轉波比佢屌就好正常，我係連閂車門都比佢屌

試過記錯日子上 個師傅都無屌我 我都唔好意思

一樣屌鳩佢
成堂都係度禁電話，問佢野又話你聽我講得架啦 問咁多做乜

全港咁多師傅
有班ON9 驚到剩係出個姓

係囉，驚乜？會怕佢尋仇咩

其實我師傅教得幾好

不過佢之前應成左我
考試果日會早一個鐘同我去兜下先去考
但係考前一日操車果陣同我講
佢當日朝早唔得閒！
仲要臨考前5分鐘先到 驚到我賴屎
好彩我最後pass姐

之前跟過街師傅學
個陣學哂啲基本功先搵佢學
如果乜柒都唔識就搵佢學
一定俾佢屌反艇
反而我考油塘個陣冇條撚屌係隔離成個人狀態好冷靜
對住佢真係成個人都不安

Rid Chu hea教
btw
有好師父推介 XX泰

成班友又唔敢當面屌9人

我有屌鳩個舊師傅
之後就話唔再跟佢學
佢仲話要掉我封排期信
超級仆街

重考要一年幾
第一次考都唔洗排咁耐啦

手掣有一格格
利申 駕院1take無聽過

個人覺得駕院非智專好過智專
價錢平d
呢次中左伏師父下次又可以換
又可以聽唔同師父教
知多幾套揸法

睇佢d 片覺得佢真係好熟點教
同埋把聲好似旁述講馬咁

一星期前約個師傅上堂，本身約0930
岩岩個師傅無啦啦whatsapp我話要1230先上，完全係通知形式咁話我知

頂你，你問下我先改得唔得呀 好似我老馮得閒咁

咁你覺得點
好耐之前學定今年學？

之前高登牛師父

Fd 之前學 我今年學 fd 話佢好 我同你一樣 唔問又屌 問左真心想知既 佢又係咁話 你自己鍾意啦 揸得咁叻

同路人
我覺得係以前的確係好
但係今年好似變得同之前學既人講完全唔同咁
佢就係唔憂冇學生先咁撚串
我就要搞到佢冇學生

點解你封排期信會o係佢度

有無巴絲跟過ec pass個d師父？係咪好似d評價咁教得好

佢話幫我keep住，驚我唔見
後尾先知原來係想揸住我春袋

痴撚線 咁大個人洗鬼佢同你keep o野
後來你點攞番封信

唔使驚，排期信冇咗可以自己去運輸署拎返，就算冇都可以考試，有身份證同車牌就得，唔好比啲仆街威脅到

我咪日日都問佢幾時得閒
我自己去九龍塘等佢攞番
後尾佢就態度好d既
可以話係令到佢呢個人未乞人憎到極致
但之後發現我有個師弟又跟佢學
之後又同我一樣，學到超頹超唔鍾意揸車
我就決定開po唱鳩佢

理論堂都有d用既
會講返邊d位要注意
不過我寧願用d時間揸多幾堂拎多d實戰經驗仲好

Agger
又平d
上堂時間又多d
不過宜家鴨駕無做非智專了

嘩 你都知搵食艱難？ 仲呃學神錢？

o岩呀 等各位巴絲唔好中伏

跟過
算正正常常
做錯野最多話你幾句
唔會問候人
有時會hea 打下電話咁
但好多時間都會睇住你揸成點
不過試過有次佢遲到 話補返鐘比我
最後都無補到

澳門用左軚

一個為屌而屌既師傅真係會令到自己學車都好大壓力
試過一個師傅 一時屌我快 一時屌我慢
成撚日屌 乜鳩都屌 學左12節就去考

結果2part肥撚左 放下心頭大石
然後7日後排快期 轉左師傅

個師傅讚我手車掂
仲問我係唔係學左3x個鐘
學車果幾日都好開心

2part即合格

巴打你仲跟緊佢學 ？

元朗駕駛學院 袁sir
但我想講 佢幾好
鬧係有鬧 不過少 讚多過鬧
係有時做幾次都做唔到先會鬧
無呃鐘
最後一take pass

收皮啦 我個陣有爆粗當面屌柒佢啦

點睇祖哥
見上有人讚佢教得好，想知多d

我個陣以為一定要有排期信先有得考試
但係有得拎番都麻煩啦
一個接近40既師傅咁樣恰鳩我呢個乜都唔識既大學生
而家考到牌我一定要撚番佢轉頭

冇人講隔離登個牛xx?

巴打係咪冇睇哂成個Po
都有好多人講個牛師傅架

十幾頁未追晒

TY6xxx姓王 鏗X的

淨睇片，hea教，唔屌，唔出聲。浪費時間金錢，佢真係爽，屌佢老味。

開個google sheet 留record

我跟佢學
但覺得佢教得幾好

我都係鏗鏘，中晒伏

鏗鏘真係唔算好好
搵街師傅學教哂啲基本功仲好

鴨駕朱SIR, 我DLLM 堂堂剩係識鬧
重要人身攻擊

LV7012 冼X剛
正仆街

原來又有人都覺得洗師傅仆街

😊利申...肥左後搵另一師傅即刻好快上手合格返

除冼/吳之外
仲有邊個係仆街?

推

個post沉沉地，好難再推起

點解你會去學車易跟吳師傅既既?

師傅係咁讚我好叻好有天份
我考嗰日好有信心點知肥咗
原來條仆街連盲點都冇教我
由頭到尾都幫我吊緊極力子

我唔知佢係學車易，我仲以為佢係獨立既師傅添
我又係中同介紹，佢話教得幾好，佢唔係伏我個d人黎，只不過條撚樣今年教到咁撚閪

閣下巴定絲
我就衰on9
以為睇冼師傅個樣叫做對學生有d要求
以為唔會太hea又唔會太老
以為跟我屋企同姓,覺得有親切感

駕院呀sir幫我plan晒時間上堂 上到一半就mock 俾個mock考官叫我補堂... 其實個呀sir乜都無教 咩係應該咩係唔應該都唔教 最後考個日佢話"你考棍van又唔係為左搵食 fail都無所謂啦" 最後一take pass左 佢睇見好大聲咁講"唔係下話..."

咁叫佢建議駕院,要求學生證明"有搵食需要"先可以學棍van lor

我係巴
不過我覺得佢連女學生都會鬧到仆街
不過如果剩係唔鬧女學生，佢都係一個仆街

我冇佢咁嚴重，但係真係know that feel

點解任個師傅屌既
我學車果陣屌返個師傅轉頭喎

姓吳果個師傅
呢年食左春藥咁 係又屌唔係又屌
我兩個朋友跟佢 兩個朋友都驚左學車
我直頭叫佢地快手轉師傅 唔係一直手騰腳震

有冇人跟過葉師傅?
第一次跟佢fail左
第二次跟返佢 覺得佢求其左
btw 聽日考培正

葉偉倫？

好彩後尾我轉左個好師傅，pass咗

係啊

點求其左?

冇第一次教得咁有心機
對上一次學車 紅燈位停左 就問佢嘢
然後 佢話佢恰著左

好似好惡咁....不過應該都教得好

惡就唔惡 不過佢講嘢好難聽入耳唔知點解
可能d語氣冇高低起伏

我之前係跟條撚樣恆呀
個冼師傅係另一個巴打講佢自己既經歷姐

姓盧 光頭
完全鳩鬧 鬧完唔教

a1 姓萬

幾年前考唔記得全名車牌
比佢教到錯曬，fail 完同老豆講，老豆屌到佢，話教錯我吊極力子

之後換左李健黃師傅就負碌過左，泊位用左三個車位距離倒後 跟住黃師傅見我pass 仲即場比左個p 牌我

btw 想問下
pass 左請師傅飲茶係咪不成文規定黎？

姓江, 燥底王

巴打，可唔可以介紹下？我雪藏牌想補幾堂鐘。many many thanks!

好呀，麻煩晒

或email 都得
phinarto@yahoo.com

唔該唔該

有電話，師傅名嗎？ 就考

想搵祖哥
不過佢唔教自動波，然後介紹咗個何師傅比我，有無人跟過？

唔知係咪同一個 頭幾日幾惡下

但之後已經有傾有講咁學車

梁文泰 黃色車
女仔fd介紹 係又屌唔係又屌 鳩教
問返條女先知佢地搞過曖昧 但條友結左婚有仔

呢個年代仲有呢支歌仔唱？

我有囉 順手問下其他人

不過果位師傅我請得條氣都順

我pass咗之後，我想請我個師傅食飯佢唔比我請，仲番我食飯

呢條友伏到仆街
跟到佢真係及早轉師傅好過
後尾出去補鐘同街師傅比兩個世界黎

巴打覺得佢教得ok嗎？
我之前個師傅好仆街 而家要轉師傅

港島 棍

HH _ _ _ _

袁惠南 呃鐘，亂教，爛口無品

我覺得ok啊 起碼佢遲左會補返鐘

邊到做錯又會講 教棍自又姓何 應該係同一個

李健, 試過學學下師父走去餵貓

基本上堂堂都係咁

結果咁我1 take pass

我係仔， 應該唔怕佢搞， 我就係想肯定xx泰係唔係我朋友講嘅文泰師傅， 佢幫我兩個朋友都 1 take 搞掂。
佢哋有冇搞埋一齊

我都開埋全名 你仲xx做乜鳩 本人定打手
幾柒既師傅都一定有學生一take架啦

跟過 垃撚圾
問多兩句就寸柒柒 又拖鐘
九龍塘轉返落車位時有架的士想插頭
條撚屌够膽死同我轉波加油 頂返架的士 然後停喺路口度 同我講做乜要讓

留tg俾我

劉XX，白色van 60776678
口水佬，堂堂都係一邊同人whtssap或者睇facebook𥄫女一邊講 左dd，右dd，入一波，轉波，比油。 好驚呀，點算啊。完全唔會講你做得邊度做得唔好，應該要點做，連睇盲點都唔撚會教。路線有咩位要注意，應該點做。你做錯佢就會屌到你飛起，講野串你。上左3堂之後我忍唔住屌。。到佢飛起，轉左另一個師傅就1 take pass左。

學生鈍，師傅又唔識教，就會有呢個效果

就係d師傳唔屌咪養哂你班公路炸彈出黎
我都係吳師傅教
佢係好睇心情 但佢屌完你之後你真心問佢一定會答
上堂覆wtsapp就見佢答學生問題
我學果陣仲輕緊pokemon go
落左堂仲繼續比我揸周圍去捉寵

即係兩年前學？
而家冇呢支歌仔唱喇巴打
今年既on9恆唔係兩年前既吳師傅喇
你追下個post先啦

TY 6010 mr wong

唔教野不突止仲教錯野，呃鐘，訓覺，看片。

呢個係垃圾黎，跟左佢十堂，堂堂淨係識搵位鬧講粗口，上完都唔知自己學過啲乜。跟著轉左另一個師傳，廿幾堂之後一take pass

成班溫室小花唔撚俾人屌得
第日出事就喊苦喊忽

咩logic
按照你咁講，其實小學中學老師都應該合法可以用粗口鬧學生啦？成班溫室小花

我都明加埋考車鐘，自動車學10堂確係小，埋單8000蚊，就比你pass，佢地點撚樣揾食，梗係望你肥多過pass啦。

屌你老味
你讀書讀12年 學車俾盡你半年
唔屌你加深記憶仲同你循循善誘？
仲同我講logic

仲有呀 你學得車都成年人啦 咁都唔受得屌
仲拎中小學生比

係咪痴撚左線阿你？
件事岩唔岩有分長短？大把例子係教得好，又學到野啦。
洗撚好似你條撚樣咁野野講粗口屌？

發現一個垃圾教車師傅
呃鐘呃飯食，仲以為自己大曬

屌同9屌係二回事，其實9屌都無問題。問題係有d師傅呃鐘，教錯野，訓覺，看片。起碼我同期學車三個朋友的師傅都係咁撚樣。

係咪加深記憶得你先知，問題係大部份都亂屌，呃鐘
賺埋呢d錢唔覺得陰質咩？

呢個咪牛師傅囉
上堂遲到 又鳩屌 又dum波鐘
幾堂都未教轉波
試過停車拉手制都要屌我
佢踩停架車 然後又屌我停係路中間做乜
屌返佢轉頭又發晦氣話「咁撚叻你自己揸囉」

即刻轉師傅 上堂有講有笑 天光道輕鬆1 take pass

上左第二個師傅3堂渣，佢話我手車完全無問題，我同佢講第一個師傅教的野，佢都只能嘆氣。我都明，佢無理由踩自己人。
利申：補三堂後快期，pass合併試

我後尾越到個好師傅，又唔會鬧人又教得好過鬧人既師傅，我即刻識揸車，咁點解仲要比人屌
你鍾意比人屌食屎你咪繼續比人屌囉
我繼續跟我個好師傅吹水揸車吹風

*跟

你真係無logic咖喎
我講緊係亂鳩屌人呢件事岩唔岩
幾時話同中小學生比

再者，成年人就要俾你條所謂既師傅屌？你憑咩咁大聲屌d學生？

講到我都慶慶地，學車呢個生態真係痴9線，個個以為自己大曬咁

成日又話叫雞又話去唔知邊度隊草
佢真係唔驚比人告藏毒

入返正題先，鏗鏘TY6010 王sir， 呃鐘，唔教野，看片，訓覺，唔答你問題，真係好撚扑街，搞到你學車好大壓力，比錢買難受，如果你報左佢，祝你好運！

巴打你同我一樣好大怨氣

隔住個mon都feel到

我個fd遇到一個：
梁X豪 Samson Leung
SL98
93368165

重質不重量，妄顧學生進度。
收生太多，堂貼堂。無可能商量學車時間。
食人鐘。
如果全職工作嘅人搵呢個師父學車要三思。

根本就係收左錢就算嘅師父

無辦法，一個連問題都唔答你的師傅，無地方投訴，谷住道氣。同埋都唔想其他學生受害！我肥晒乙丙，張黃紙花晒，以為自己真係好差。好沮喪，老婆又要話我做乜又報快期晒錢。要頂住幾大壓力考第二次。

比朋友笑9我泊車都肥🙈🙈🙈

寫錯
係「重量不重質」

我個fd太嬲了唔好意思

_ _ _ _ _
_ _ _

唔好比佢沉，鏗鏘TY6010 王sir， 呃鐘，唔教野，看片，訓覺，唔答你問題，真係好撚扑街，搞到你學車好大壓力，比錢買難受，如果你報左佢，祝你好運！

睇完個post，補考都唔知搵邊個，好怕中伏
求自動van港島區師博介紹

巴打真係好大怨氣

好撚正，第一個路口左轉大埔道，我問佢要早d連cut2條線去最右手邊（因為最後三條會合一條係最右邊），定慢慢靠左行再cut，，佢答我係唔撚係打二次燈擰二次頭都懶啊！

你話我點撚樣唔嬲

我同朋友一齊報名學車考車，佢個師傅又係得個訓字，唔學車我都唔知d師傅原來咁撚把炮。佢班友專門唔教人，肥左人做大個餅，我看討論區又有人因為遇到差師傅令到對學車有挫折感同肥左一次都怕再考車，白白浪費幾千蚊。我學完後身同感受，覺得太離譜。同倫敦金有得揮

我後尾轉左個師傅就超好，令我由驚揸車變鍾意揸車
遇到好師傅真係好重要

同巴打情況一樣
以前諗起學車就想喊
而家好期待，成日好想快d上堂

有無人遇過女師傅？ 係咪多數都好耐性d ?

我對上一個師傅就係女 好撚燥底

居然係女
女師傅數量應該得好少?

感覺駕院入面一柴既師傅通常都hea hea地

有冇沙駕跟過陳國x?

理得其他人點講 沙田駕院一take過 教練又好人

扭死軑係咩意思？

我都明，我都試過

好彩當年無嫌煩聽朋友講搵街師傅

大部分都一柴
所以我好認同, 大部分都HEA HEA地
剩係識講自己學生排到半年後大把人等佢教

駕院師傅學啲補習名師玩tip題
9成上堂時間都係操同一條線
其他路線就求撚其其鳩行2次就算
上堂就瞓晏覺玩電話r水吹
tip得中我咪多謝你囉 但又tip唔撚中
最後就肥撚左

今個星期五考第二次 希望無事

巴打 你邊區駕院

我剩係記得姓陳，不過應該係同一個
鬧就一定有鬧，但係唔似樓上咁誇張
上堂準時嘅，又冇呃鐘

河畔 棍 van 1 take pass

之前跟個阿伯 堂堂訓覺 同成日要去公廁屙尿

泊位掉頭嘅時候停定扭軚

我師傳教見雪糕筒回一圈軚，然後同白線平行就停車回一圈死軚，佢話成個考試唯一可以扭死軚就係哩一吓，請問啱唔啱？

我師傅話架車唔郁唔扭得軚

thank you
我都係考棍vans 派到佢

90373407

hea 教, 車舊, 約左又放飛機

巴打我終於上咗堂，我覺得師傅好好 覺得而家先係真正學車

佢係咪會按排好哂時間再SEND個時間表俾你

咁又無

講兩講可能唔係同一個

學得開心 個心態真係差好遠 巴打加油

我下星期考了 後悔太遲先轉師傅
Btw,多謝巴打

我唔肯定，最好唔好扭啦

係咪白色hiace 車牌好似係RN1839個個
我係佢教落嘅1 take pass 但係介紹俾其他同學都話俾佢嚇窒咗
我三年前上佢堂個陣又冇乜嘢

但係我學車個陣成日睇人揸車
睇完人地揸車再FF如果係自己嘅話應該點做
之後去到後半期學哂泊位調頭同埋三條行車路線之後
就已經俾我話哂事
想點行就點行
總之就三條考車路線同埋泊位調頭內就得

元朗駕院林嘉俊 仆佢個街上堂喺電話同人傾計 又唔提睇鏡 就考同個fd傾先知睇鏡好緊要

我個師傅唔係仆街 但我係佢度唔係好學到野
港島自動波私家既話 有冇巴打學過有好師傅介紹
身邊完全冇朋友係港島學車 都唔知搵得邊個轉 黎緊又重考
如果可以的話可tg個contact比我，會好感激

跟過劉榮開, 冇咩品
成日唔得閒係度推 約極都話冇時間
考果日話預早比我操返兩節
自己就遲左半個鐘但又收足錢
考完又唔等我自己立即渣車走

警打擊學神違法 揭71歲師傅無牌教車

西九龍總區交通部執行及管制組特遣隊人員聯同運輸署人員，於今日（18日）以及昨日，進行反學習駕駛違法行為行動，打擊包括非學車時間學車、在禁止學習駕駛的禁區內駕駛、學車時沒有掛學字牌、學車時沒有攜帶駕駛執照、持過期駕駛教師執照教車，及沒有遵從交通標誌等違例事項。

警員在西九龍熱門學車地點一帶，截查30架車輛，並向違規駕駛教師及學習駕駛人士，發出80張傳票及1張定額罰款通知書。當中拘捕1名71歲姓顧本地男子，涉嫌「教車時無有效駕駛教師執照」及「使用汽車進行駕駛訓練時無有效第三者保險」，以及1名28歲姓楊本地男子，涉嫌「接受駕駛訓練時無合資格的駕駛教師陪同」及「使用汽車接受駕駛訓練時無有效第三者保險」。2名被捕人士已獲准保釋候查，須於下月下旬向警方報到。

沙田
諗起都火 肥左仲要即刻叫我俾錢上重考課程

一問，希望清多多包含。
有無人跟過adrive學車？

我個新師傅就係adrive入面既方師傅
好到仆街，真心超級無敵推薦

呢件直頭係垃圾中嘅垃圾

我係佢教喎，一take pass
一定係樓主廢鳩又唔反省
因為我都有比佢鬧，但鬧完諗返自己真係有錯，會改

Btw 港島 德安 姓盧
Hea教到不得了，上堂由人揸，完全唔教
有野唔識，問完佢又講到1999
跟住可以上上下堂同我講開始教到無咩動力
我屌佢啦一個學生一堂百舊幾，月袋幾皮唔使報稅，你快撚啲收檔啦

追Po la柒頭
乜都未睇就發表偉論

多謝清
安心報啦咁我

我元朗駕院許C苦都係教我扭死軑 考官警告咗我兩次，話同學唔可以扭死軑 ，我心諗，C苦咁教我喎 但佢好人比我PASS

好撚驚呀

我覺得好合理
條on9恆出你呢個on學生
Match

你咪繼續講，反正一take pass

講到我唔pass咁
你快d介紹多d學生比吳師傅啦佢咁勁
睇下d人比咩feedback你

林永耀 9484 7786 ，我考葵盛圍，佢拖我時間上左10幾堂都係圍住九龍塘添福道行，又唔教泊位掉頭，屌佢老味。又成日亂接其他區既學生，成日話夾唔到時間，屌，原來接得太多學生做唔黎，最後求其搵個垃圾師傅 崔包鉅9378 8696 黎教。屌你，最後好撚彩轉師傅。如果唔係俾佢玩撚死。
記撚住呢條仆街陷家剷，林永耀

個仆街既網頁，小撚心

俾佢玩鳩左成個月，屌你老母，永遠夾唔撚到上堂時間，咁我學條撚呀

唔明點解咁衰都可以有咁多學生

係咪個師傅負皮
唔信問下佢每個女學生 上堂時 學生兩手揸住軚
佢係可以9成時間隻手喺人地隻手上面
"guide"住人扭軚
啲學生第一個就跟佢 會以為真係要咁教

我跟過崔包鉅 屌佢老母 垃撚圾 又食鐘 又遲到 又亂屌 咪撚跟佢學

咁個學生點會識扭 抽水抽得咁明顯

開名你就開全部啦屌你

你老母全世界幾百萬個陳生, 邊撚個先得架

我覺得佢教得好好喎

我個時學車個師父好好，無屌過，仲叫我大膽啲，撞爛都係公司車

沙駕師傅 見女就教好啲

我已經唔記得個教車師傅叫咩名 真係連姓都唔鳩記得 但好清楚記得佢當時鬧到我幾乎堂堂落車我都喊 一邊喊一邊諗自己係咪永遠可能摞到牌

我之前個師傅都係 堂堂都打擊我

咁多人鳩up 又唔敢開名

呢個垃圾教唔到人架車又廢，上左2 堂就走左

屌佢老母連塊地毯都係爛嘅 kick腳嘅

依個係法國佬喎

你岩, 佢都無錯

之前有個姓廖嘅教得好好
第一堂兇鳩我話佢好撚惡，最後好似鬧過一兩次，一次死火未拉手制諗住著車 一次好似冇睇鏡cut 線
問佢使唔使補鐘佢話唔使啦你手車ok 架啦，然後我夾硬要佢俾我補一堂
不過最尾衰緊張要2take

巴打係咪跟鏗鏘，考油塘

唔係呀，街邊師傳考忠義同天光

哦
因為呢個應該一講就係人都知

每次佢都有藉口遲到, 呃鐘
次次唔係去廁所就係去油站

孔明定諸葛亮勁啲？

有聲

巴打係邊度搵 搵邊個呀sir補
我都驚個師傅雷鳩我
利申報 駕院

法國佬都係開台屌鳩光頭達算數啦

不如整個list

法國佬咪牛師傅
垃圾教車佬，係又屌唔係又屌
根本個人品格同情緒都有問題
架車勁大陣煙味，上上下堂問你可唔可以食支煙先

Joel Leung
車牌: JOEL
電話: 68036083/ 60836038
前鏗鏘，而家唔知

脾氣火爆，日日黎M
粗口造詣一流
佢只會x你錯係邊，但永遠唔會同你講正確係應該點做。
因為佢就係想你學唔識，讓佢可以繼續發泄情緒，並收取高昂既補鐘費繼續x你，從而減低佢患燥狂症嘅風險。
最後讓各學員每次學車自信心破碎崩潰，信心死亡而Fail。
「優質」學車師傅，祝大家好運！

利申：van棍波，畀勁多錢畀佢補埋鐘s都係炒（因為真唔識），一轉沙田駕院即past

*pass

又係鏗鏘，呢間野真係多垃圾

a1 姓潘
如果我唔係太遲學一定轉師傅
由第三堂開始話我上手慢預左我肥，開始乜都唔教，上堂淨係睇報紙聽收音機，我做錯咩路面情況乜都唔教，連邊到轉波乜都唔提。

我問佢問題全部問非所答，串柒柒咁。我學到last信堂連過死車要點做乜柒都無教。調頭泊位吊唔靚個極力子都唔同你練，由鳩你自己做，做唔到就話無㗎啦咁 淨你識鳩屌on9@

考完問都無問你成績同衰咩
好不負責任

唔係咁點做大個餅，你諗下佢令你肥，個市場就多一張單喔

比著我係教車師傅知道你第一次考使得個7，8千蚊，我仲教你野咩！張單咁細，成個行頭都揾唔到食啦，肥你百利無一害！

可能你真係唔適合揸車呢，真係唔係個個適合揸車囉。d師傳見咁多人，一上車叫你摸兩下就知你咩才料啦，最多係叫惡姐，嚴師出高徒呀，鬧完印象會好深刻，咁唔係叫仆街。

我遇過最仆街係呃鐘，揸半個鐘停十五分鐘係到hea, 次次都係咁俾佢本爛鬼簿你睇話自己好多學生full booking，其實跟本就無，因為果時佢做到全行最平我都只係見到佢mark低小貓三四隻。

到第二次學跟第二個有料堅師傅我就知道點解佢咁平，因為佢跟本唔識教，拍位果陣指住自己塊鏡，叫我拍果度果度果度...我5個fd同時一齊跟佢學得一個合格，誤人子弟呢d先係叫仆街。

要易合格一定係教仔學院，但要平想練好基本技術就一定係搵師傅，但夾唔夾到就睇緣份啦。

成班垃圾教畜！

教得差同惡係兩樣野黎

講真個句，你教到我野，你鬧我我服
但你咁教，又淨係識鬧我就一定唔服

請問係咪915號車果位?

請問係咪915號車果位

係呀屌你個閪！！！
講起就好撚嬲

佢鐘意捉手掣同叫人衝快D! 師兄有咩經歷可以講吓呀?

佢好主觀, 教既野同其他師傳好唔L同! 師兄又有咩野經歷?

學車站tiger
呢條垃撚圾 頭一堂已經講足一堂廢話 完全無俾我試過揸 已經俾佢呃左一堂錢成5舊 第二堂係人多車多既又一城達之路叫我揸 我唔掂就開始屌我 個人又無心教 d語氣系撚到好似我欠左佢咁 最典型老屎忽語氣 後來我話想轉師傅 佢個反應係話"早講丫!" 我心諗 屌你老母臭化西 真心祝佢死全家

Er,基本上佢做過既野我喺上面講過架啦
不過有一次 我準備考個個模擬考試
佢見到一個好似大粒過佢既人
真係變到成隻狗咁 係咁話多多提攜呀 錫住細佬呀個d囉，真係搞佢唔掂，望住佢講呢d野都覺尷尬

之後考完模擬考試，有另一個呀sir同我講曬我d問題之後，就加多句 唉 個老師有問題 教出黎既學生好似你咁樣都算好好架啦。
我諗左陣 決定拎成績個陣問佢可唔可以轉老師啦
佢又話唔好喇 你都跟佢咁耐啦 唔差在啦

唉 咁就萬幾啦 我就share曬我個陣跟駕院既野出黎喇
至於 信唔信由你啦

李健，唔記得姓咩，車牌PG開頭，50-60歲

跟佢重考，一開始揸左陣佢就問我係邊個師傅教我開車要左右望睇鏡，佢話唔係渣電單車開車唔洗左右望 由果陣我就知可以唔洗理佢，當租車熟路線算

佢又唔知點解有句口頭禪係「前d」，九唔答八都加句「前d」

有次過死車，我留左三個車位左右停車，咁我停完拉手制之後又無喇喇彈左句「好，前d」，我以為佢嫌我留得多位咁我咪入波鬆手制行前，一行佢就屌我做咩向前，話我係咪見唔到對面有車，當時我個樣係真係 咁樣

RF 886 姓吳真係狗也不屌

遲到又早退都不在話下
上佢堂又玩電話，問佢野又唔答，淨係掛住whatsapp同上facebook
考完之後先同我講 「我講撚左你轉彎位置唔好，你又唔執正D，你搵第二個師父啦我幫你唔到 」
痴撚線 佢根本就無講過點算先好，又唔教，由鳩我揸
考完試先馬後炮 呢種師父真係仆街黎
真係勸各位巴打唔好上
D師父睇心情教車？咁食得屎啦

一齊推高個SEO 等未來考生唔好揀佢

btw 轉左師父，補多2堂黎手就pass左

考車的確要睇考牌官心情同彩數，但個呀sir教唔教得好又係另一回事

同意呀巴打
佢永遠只會屌你做得唔好
又唔講點先可以做得好wor
你肥左之後佢仲咁串你真係仆街之中既仆街

換師父啦絲打

換左個好好既師傅之後pass左

我當然信！我都係跟佢！不過我就唔知原來有另一個阿did 話佢有問題，咁睇黎佢出晒名臭！其實駕院有責任！明知個師傅有問題都俾佢教！

咁有冇好師傅可以介紹呀？

LV7012 洗
兩個字：正仆街

李健『吳_全』！

我記住你，泊位都唔撚教，一尾串串貢

一路學一路串，又唔講點改

我由孖肥變乙部合格真係奇蹟

德安d師傅一向都麻麻

好彩早兩年走左去觀駕補考無到搵街師父補姐

有冇吳on9份
上面好多人讚佢個wor

唔肯定 但我岩岩scan返前面見佢同另外幾個
一有人講壞話就即刻有人護航

葉師傅

對我黎講幾好
即係成個教車界都知RF886吳致恆被前學生上網唱衰
一定笑到佢面黃

巴打不過如果你想搵補鐘可以tg我

唔識痛定思痛抵佢地收皮啦

希望新人唔好中伏囉
同埋祝佢全家平安 個仔愈大愈健康

牛師傅，即係法國佬個fb page
有好多佢既教車片睇，而加live緊

等從來冇學個車既巴打可以feel下先

入返正題先，鏗鏘TY6010 姓王， 呃鐘，唔教野，看片，訓覺，唔答你問題，真係好撚扑街，搞到你學車好大壓力，比錢買難受，如果你報左佢，祝你好運！

吳柄＿成日遲到早退仲話返人轉頭，話我返學遲過到未 我話未就搬龍門，話師傅唔洗去廁所呀 ，你去廁所關我事，我俾足錢，你就呃鐘兼串串貢

呢個師傅真係好撚濕尻

有次我早咗到，咪打個電話比佢話到咗囉

點知佢屌返我轉頭，話我哂佢電話費

仲話：我夠鐘就會自然出現㗎啦！

屌，串到仆街

10次都唔知有冇5次夠鐘就會自然出現，每次遲5-12分鐘不等，有次遲半個鐘 ，每次早退5～10分鐘

屌，佢第一堂填表同收據

個半鐘時間，填咗我半個鐘

第二堂學完泊位、仲串我話坐我多一陣車就多一分折磨

泊位仲要係我自己自學

練緊個陣又話車速快泊唔到

泊到，入到位又話撞膊

第一堂填表同收據填好耐 ，之後約時間又好似練字咁慢 ，每次上完佢堂都down哂 ，最後一堂叫我考車之前學多堂，要貼錢買難受，我驚又成個人down哂，不了，好彩1take pass唔洗畀佢串

你就好，一take pass

呢個師傅不可一、不可再

pass咗未，知果未，同你講聲加油

路試未pass

遇到仆街師傅無計

上佢堂行車時都好大壓力，反而對住考牌官壓力仲細，我路試都係靠上網睇片

我衰轉彎

佢成日轉彎時都話轉得唔好，但又教得唔好，不斷嘈，，本身應該都掌握到， 到轉到好時，又話你手車咁飄匆

佢真係又煩又仆街，做到都比佢嘈到做唔到

我都唔知佢點教車

啱呀

Fc9335 邱x賢師傅，歡迎拜訪，教畜一個
第一堂收足租車錢同頭10堂錢，態度不錯，第二堂開始就喪鬧d學生亂發脾氣
上緊3波，前面暢通無阻，師傅突然
踩盡break停左車，然後喪搓你個棍波，o撚左

雖然我支持反熱狗
但是其是非其非

我係駕院學
搵牛師傅補鐘
牛師傅教車真係唔得
上堂遲成粒鐘 話肚痛
食煙fb message 玩手機 把口又臭

到教啦 係咁屌
仲要係我揸緊既時候
大手扯我軑成架車即刻轉急彎
落堂問下佢有咩改善，就話上堂講哂啦，唔重覆。
一路屌一路聞煙味

家下收我錢，仲比氣我受。
落堂果陣成日都懷疑人生，究竟係咪我天生唔適合揸車。
最後肥

後尾轉左龔師傅，上堂冇咩壓力，又讚下你，比信心你，第二次考pass

屌你老味開名開到咩x咩咁，姐係你有冇開到名，係就開撚哂佢啦

我跟咗佢幾堂, 今日pass埋 幾有禮貌同好傾喎
係咪有咩誤會呀ching

SP1780姓張，遲到早走

我全程揸20一take 控制車速嗰項只會小tick

我跟歐陽德安學緊
比佢屌到仆街
次次都唔想上堂
但佢真係好有心
朝早5點同我去操車
我跟佢上咗兩日夾埋4堂
學識掉頭泊位

16號考筆試
想問下西九龍6樓德安信唔信得過

Push

有巴打話（德安）=伏

屌你比錢個個唔係老闆唔通收錢個個係老闆呀？
又唔係要佢卑躬屈膝 大家有傾有講咁教唔撚得既 你都柒下柒下咁

師父屌住教唔係一個問題
講真你受唔受師父屌，唔屌唔識打呢D野都係人夾人

但問題係好撚多師父係又屌唔係又屌，心情差就屌多D，仲要遲到早退揸流灘呃鐘。
呢度講既仆街師父十個有九個都係有以上既情況

依兩條友ok嗎

教成點

呢個真係極品黎

祝你好運

學過一次街車
永遠唔會再跟出面啲仆街 試過3個師傅
hea串。

點解咁講？

遇過個揼車鐘 遲到早退師傅 正仆街
90分鐘實際揸得9個字

垃圾廢老
教親既學生都要考幾次先得

琴日上左最後一堂。。。果個簡直係精神折磨
利申而家永孝街

邊個師傅？

R__33x2

劉榮開
見佢fb以為ok,叫老婆去跟佢學
仆佢個街，遲到早退，我老婆學自動波
佢揸架棍黎，話去換車
呢d時間都計埋入去！前後都冇咗20分鐘

有冇邊個師傅真係掂？

學緊
呢條友係好撚有問題
基本上每個學生上車後佢都會叫學生係車等佢唔知去做乜鳩(我自己試過, 見過下手學生都係咁)
講緊至少都5-10分鐘
然後落堂佢永遠都早10分鐘叫你換位佢渣番去接下一個
教又係極無耐性
明明有D野佢無撚教過我, 又話自己一定講過
on9根本佢教學生多到自己記憶都亂撚晒
指示又唔清晰
我初學試過自己轉波 步驟係無問題既 佢就當場罵話你而家係咪識渣啦
之後我唔會立亂轉任何野 佢又罵我係咪唔識轉波停車 係咪樣樣都要叫
我明白由初學到可以自己控制係有條界線
但佢從頭到尾都無俾我知道我幾時可以let go 幾時要跟足佢instruction

咁其實會唔會你都係有問題呢？

港島？

喂你教邊到架師傅

莫 _ 倫
淨係屌唔解釋, 當你咩都識曬

整個list or 表 方便不次過睇

希望大家都搵到個好師傅

巴打好波
開個新post講呢個excel啦
呢個post沉沉冇人睇架喇

點解覺得佢咸豬手？我唔覺 師傅勁有耐性

好波 條友個名叫歐陽德安
Google 下個名就知幾臭

可能就係樓主個師傅 然後做師傅就可以登起個老屎忽態度侮辱人地祖宗十八代

以為

見過佢屈細路錢 要佢比多一百蚊

吊李健，蒙x良，跌左野係草叢搵野搵左半個鐵

SU4603

笑左

轉咗未啊巴打？我聽完我老婆咁講即刻同佢搵過個。最後一take pass
跟佢簡直嘥時間嘥錢

有無好介紹啊師兄 我未轉啊
而家每次上堂都有壓力 連車都唔係幾想學落去
想搵個溫和少少 正經教車唔係好似掉你落水一野就要你學識咁樣
佢教人個方式我唔係幾接受到
自問都係學野慢 我唔介意駛多少少錢補多幾堂
最重點係想感受到駕駛個樂趣

我棍波 九龍區學

伍楊講左未?

鏗鏘RH5183歐鎖清，70歲老人
會放你飛機，唔會呃鐘，準時但完全冇料教
上堂顧住食生果同聽收音機，唔會提同教你任何野
上佢堂根本係自學，最後要靠出面補鐘由零開始學
一上車同你講完架車d設備後就叫你開車
所有揸車考試技巧要求乜柒都唔講
咩摩擦點望鏡擰頭打燈點踩break轉波做法乜閪都係靠上網自學，佢乜都冇教過講過，做錯冇做佢都唔會出任何聲
好彩我上車前上網睇過下片至小知道理論上應該點做
上左佢幾堂已經頂唔順轉師傅
仲好記得最後一堂佢既所謂教斜路起步，窄路掉頭同泊位根本就係帶你去一個地方之後叫你睇其他人點做再自己黎
最後當然泊到閪哂，因為點樣睇位呀，輕印break吊極力子果d乜都冇講過

更新咗喇

巴打出新post啦
呢個post冇乜人碌到咁低架喇

我驚開過新post要兩頭走 可能新post無人

我又唔想開post搶你credit

無咩credit唔credit喇 大家都係想其他人搵到個好師傅姐

白色車 ？
好似早幾日係葵盛見到

好心開個新post 將個list發揚光大啦

一人一個好/仆街師傅

67219158
好似係呢個，你試吓打去問吓。都成3-4年前學
教得幾好。
名都唔記得，我淨記得條仆街

巴打狙擊左咁耐pass到未
你幫手去新post狙擊下

一早pass左啦，跟佢肥左，抽快期，學4堂就攪掂。新師傅聽我講條撚樣都擰晒頭

因為原本個個師傅
佢去我唔到我要去個個地方 唔方便
之後佢就介紹左以下呢個俾我 。。

呢個仆街 (吳建華）
不斷改時間（改d之前一早傾好話唔得既時間）
學既前一日打黎話果日唔得又要改
收左1800租車費就開始搵佢唔到
電話唔聽 whatsapp唔覆 日日話開會
（實情佢個老友(姐係介紹佢俾我個條友) 篤爆佢成日賭緊錢都唔聽電話唔覆機）
教車態度hea 玩電話聽收音機。
遲到早走基本。
希望運輸署會釘呢條仆街個牌
唔好出黎害人。大家認住呢個仆街師傅

咁巴打你而家點？淨係俾咗租車錢？
我個陣好似臨考前幾日先俾租車費
BTW隻八哥好cute

努力搵緊師傅中
Btw 我有養八哥 但呢隻唔係我養

我都好想養八哥

巴打可以去個整合包到搵下師傅
我個師傅李sir都好好人好有心教
加油呀

巴打都養啦，好得意嫁
好呀 我放條仆街上去先

好多時最後果個月先現形

認同
呢條撚樣收撚左學生$跟住hea 教
等學生之後再跟佢，正一仆街

屌 有D遲先見到
岩岩上完佢10堂

例牌早走
即轉 on9

仆街師傅 學車王 麥樹X 呃鐘 唔教野 十堂八堂都帶你去泊車 明明知果時段多人考車都帶你去等泊車 最長果次等左廿分鐘先有得泊 等泊車嘅時間起度撳電話或者同學生講癈話「前面個肥婆條腰重粗過我條腰兩倍 唔知係咪鬼妹黎」 認住呢條死老坑 跟佢學車真係貼錢買難受 各位想學車嘅巴打小心呢條撚樣

鏗鏘ty6010 王師傅都係一撚樣，90分鐘全泊車，泊得6次咁大把。成班人係度等，我估呢類扑街好撚多。個次考試前90分鐘個堂，我話想出街行一轉，條撚樣居然唔比我去，話學泊車緊要。十堂有7堂覺泊車，屌佢老母

有巴打已經話我loop得佢好密

咪就係 雖然考車分泊車同行街兩part要學好泊車先帶你去行街 但係都冇理由頭兩堂起平路兜圈跟住八九堂都去泊車 你話要練好泊車 ok 但係見到4、5架車排緊隊等考試 你都重要我陪佢地一齊等 得果90分鐘堂 廿分鐘起度鳩坐 你當我好撚多錢同時間咩

仆街未要loop 你冇做錯到

呢位王sir 唔肯補鐘 仲要考試前個90分鐘唔肯上堂 要人當日一上車就考

個post真係要推俾多D人知

杜絕班呃飯食教車狗

態度惡劣到 屌佢老母
上堂睇片都夠膽死 on9

睇片已經小事 佢有時會上堂訓覺

我個師傅分明玩我
次次我做錯 剩係罵人 都唔解釋點解錯🤷🏻‍♀️
問佢野又hea答 跟佢真係好大壓力
但錢又比左退唔返
唯有搵另一個師傅補鐘 簡直係天堂同地獄既分別

邊個？
同我第一個教車師傅好似
擺明攞你出氣又賺你錢
之後你又咩都學唔到

有班人專登hea你等你肥，成個市場又有多張單，快期個度又一筆錢，教車師傅真係大撚晒，又無投訴，無得上訴，無得dq佢的牌。

如果一take係33%的話，你個師傅20個學生無人一take到，個師傅牌係咪應該收得返去先合理啊。

正！！好有用！！！Share 出黎比D巴打絲打免中伏！！！
加多個PK Cfu
駕x堂 梁X忠! ! 無責任心！！dup 波鐘！講到自己用心良苦其實dup 波鐘！！學前話有商量，之後乜都無得傾！問都唔得+躁底！！

我都想知 好似我前一個教車師傅咁 一講退錢就潛水覆都唔覆

李健 張楚宣 PL2822（屯門）
一味話人唔o岩重覆用唔耐煩既語氣話人又唔講要點做，講到人冇晒自信又唔知點做先正確。
仲衰既係周@冇咩車都成日控晒軚盤腳極力子brake, 學條毛
一有車係前後又自己伸隻手黎做晒，有時自己貪快就一句考試唔好咁做就算

呢個死柒頭 劉榮開 堂堂晒時間 又去廁所 又周圍走

劉榮開正仆街師傅 有錢都唔好比佢掙 正撚樣

UR 554 張錦榮 堂堂都屌 到唔學嗰陣叫佢退錢勁好禮貌wtsapp佢 blue tick 成兩個月

一次過收10堂

A1 莊x驊

世界級食屎教車狗
野又唔講 乜9都預你識晒
最叻係呃鐘
仲要係啱又屌 錯又屌
仲要只係識鬧
正仆街

卜乖！比個教車師傅屌到冇信心揸車
問佢條路應該點揸，你唔答！
問佢咁樣得唔得，你答"噢 肥佬左"!
我識點解仲要學，上左60幾堂‼️
課金又課金！兩次，足足兩次。
仲要我再學？
車牌Tc**5 遲到，又呃鐘，搵笨
害群之馬！！！！

我今日考忠義街 學咗8堂就1 take pass 好開心 多謝師傅

師兄，車牌係咪TX7028？

駕x堂 李x生 車牌TB7x0x
閪師傅黎 唔好跟佢
上堂係咁話你會肥，唔啱揸棍波，到考試嗰日學都仲係話你會肥，最後肥左返入架車仲要拎返個尾彩講都話左你會肥。
鬧人無重點，好似講經咁，最後都唔知佢鬧緊咩。
上堂又唔教野，唔會同你講架車有無偏左偏右，亦唔會同你講轉彎位置啱唔啱
把口臭，臨考同隔離架車個師傅講小心佢撞9你架車，上堂又成日話比你考到牌都係得幾日命

UG 835
同佢學咗幾堂已經覺得自己俾佢搞得就嚟有焦慮症
憨鳩教車佬以為自己係邊位
我出錢俾你堂堂屌鳩我？
你冇撚嘢下話？
成鳩日屌人
係又屌唔係又屌
跟咗新師傅先知學壞手勢
日鳩日鬧學生由住爆血管猝死
仆街含撚死啦啊莊師傅

我之前跟果個都係姓林 唔知係咪同一個 頭一節正係講 教搵磨擦點 但係踩實brake 好易流後/死火

咩師傅求介紹

仆你個街，下星期考

佢真係好hea 考試嗰日會帶你遊花園 講好畀你揸 之後又唔會比你揸

條廢老都唔知有沒教足㗎屌

考完
你估下

pass左？

ya

條廢老收我兩堂錢但未夠鐘就九龍城放低我
如果我炒左一定打鳩佢
食水食到

第一堂就開始屌鳩人
好似預你識曬基本嘢
廢up又多

TY6010 王桂林, 鏗鏘. 跟到佢真係祝你好運. hea撚到扑街.

梁效堅好撚垃圾,上堂一直屌又唔撚教人,又早走又玩電話

仲要琴日打我隻揸軑隻手

入返正題先，鏗鏘TY6010 王sir， 呃鐘，唔教野，看片，訓覺，唔答你問題，真係好撚扑街，搞到你學車好大壓力，比錢買難受，如果你報左佢，祝你好運！

感同身受 push!

仆街教車師傅！ 林永耀 9484 7786 ，我考葵盛圍，佢拖我時間上左10幾堂都係圍住九龍塘添福道行，又唔教泊位掉頭，屌佢老味。又成日亂接其他區既學生，成日話夾唔到時間，屌，原來接得太多學生做唔黎，最後求其搵個垃圾師傅 崔包鉅9378 8696 黎教。屌你，最後好撚彩轉師傅。如果唔係俾佢玩撚死。
記撚住呢條仆街陷家剷，林永耀，千萬唔好撚搵佢，仆街黎

個仆街 林永耀 9484 7786 既網頁，小撚心

俾佢玩鳩左成個月，屌你老母，永遠夾唔撚到上堂時間，咁我學條撚呀